黃世澤 BioNTech 復必泰點解仲未到香港

黃世澤
BioNTech 復必泰點解仲未到香港
黃世澤幾分鐘
#評論 20210224

martin oei
122K subscribers

#BioNTech #復必泰 #復星
00:00 BioNTech 復必泰點解仲未到香港
04:20 復必泰嚟唔到香港
05:20 北京唔希望 BioNTech 香港先打過中南海
07:02 點解習近平唔出嚟打科興疫苗
09:00 德國出口報關好麻煩
11:24 復必泰嘅最終用戶有無交代
12:42 Pfizer有能力出口，但復星能力未經驗證
20:07 如果復星俾番台灣、香港代理權Pfizer，點會咁大鑊
#德國 #晶片 #疫苗 #習近平 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

佢講野好難令人舒服咁聽

抵比世澤負評啦

佢d野鳩講你又聽

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

評論失敗

俾錯正評

幾時add我入五毛list

一陣pin你做五毛盛惠50歐羅

講咁多大話把撚咩
我今朝打埋
佢係德國識春咩

老師又中